有無人報左渣打international graduate

想問下大家報左咩division
interview 係點 ，問咩類型問題，多唔多邏輯計數題

黎緊做vi (financial markets)，想了解多啲
（第一次報banking，所以唔知訂）

push

巴打做左vi未

就黎做 你呢？

星期五做左啦 仲等緊...

我都等緊 應該有排 佢話會人手review
你報左咩？

我報intern做完vi等左兩個月先有hr in 好慢

巴打報咩division

巴打in 完hr?

你幾時in？

一樣FM

由十月尾vi完等到依家 係咪呢一世都唔會有消息應唔應該問下hr

好似問下會好啲 見有啲人已經下一個stage

巴打本身有無finance/ investment底
聽講過左vi就好technical

wealth man

in左啦上星期

上星期

有無人知點搵hr email

係咪都係問下background/ strength-based questions

淨係知佢autoreply個email address...

大家仲有無報其他銀行
其實依家係咪已經無晒opening

Send唔到到

都係差唔多呢啲

有冇人有update

無 仲等緊

無

FM等勁耐咩消息都無 又無reject
有無人識上年d人Manager in之後隔幾耐收offer ..

大家咩bg? Vi諗緊做唔做好

As in HR? 係咪manager in之後個round就final

三大business
做啦點解唔做

一年2,3個headcount
大部分intern + oxbridge
重諗做唔做?有offer先算啦

你係幾時做apt test?

咁小咩

咁係多過2,3 個既
但你唔好預排住隊等你地班3大報先
各大bank mt 都搶手到癲
唔明點解未有offer 可以諗報唔報

ching 人地純粹話諗緊做唔做vi
咁都踩親你條尾？

今年你地搵到份31k 既offer 先再同我嘈啦
屌你地係叫你地比d 心機唔好諗到有得慢慢簡咋

癲狗 就係linkedin見到個個LSE oxbridge先諗住唔做 直接棄 你條友真係CLS

都好耐之前啦喎 上年應該

有冇人收到 email